我係咪有超能力

我發現有時我見到發生嘅嘢同埋聽到嘅對話都好似似曾相識 好似發夢夢見過咁 大家都有冇試過咁

Deja vu